我打算為727元朗交多份遊行意向通知書 各位想12點定2點出發？

12點
2點

同樣2個時間都早左等大家早少少出發
分別係後者個時間係為左俾元朗既居民食埋野先出發，盡量唔影響佢地生活

幫手推下唔該

首先鍾先生唔好意思，我唔係有心話騎劫你申請個遊行，而係有唔少人認為你計劃既時間無論係3點定4點半都係太晏，而且路線上都有唔少人同你申請既有分歧，如果你有上黎呢度睇下巴絲討論都唔難見到呢個意見。

我亦都有同樣既憂慮擔心因為各種問題令巴絲既安全受威脅，所以我用左成晚不斷試圖聯絡你希望可以勸你改改佢，但都係搵唔到方法聯絡你。

希望你可以睇到呢個Po 盡快作出更改(時間, 路線)

以下係巴絲建議既新路線

起點：Yoho I 公共交通交滙處（元朗西鐵站H出口、一田/戲院樓下），經朗日路進入大馬路
終點：元朗警署，豐年路站
離開：朗屏西鐵站

各位想行新路線定跟返原本？

新路線
跟原本

我自己就認為路線或者唔改好啲
始終有人跟佢嗰條行 而且文宣組已經做緊野宣傳緊佢條路線

12點, 到時唔多人咪等多陣

推
鍾生快啲睇到啦
我都怕麻煩唔太想申請多張只不過無辦法先咁
如果6點前無任何更改消息就唯有入多張啦

佢上緊881

有無人打上去俾佢知道有需要改早啲
我唔方便講電話

我係元朗人，幫我叫申請不反對通知書既入黎望望先

大部份元朗人都認為鍾生個路線太差 真係唔好跟
樓主個路線適合好多 12點開始太早外人入黎都需要時間 建議2點

推

路線唔改

2個都唔可取
肯先12點的話返半日工嘅點入到嚟？
另外幾點行都係警察話事，而家警察都講緊3點鐘，今日下晝再同搞手們傾，咁入多份嚟做咩？
而講真，有刀手的話你咩時間搞都有刀手；要影響生活就點都會影響生活。教育路每年搞舞獅都會塞到大街，好似係

3點係鍾生講 好似係
如果佢係Apply 3點既話咁起碼都3點先行得
我早啲入紙叫做搏一搏

正經野無人理

12點， 已正評，唔該巴打

下午兩點好， 元朗市區唔大遊行時間唔多，兩點集合都係兩點半行得

push

支持入夜義士危險既機會更大

時間要改就一定，路線改唔改就仲傾緊

Pushhhhhhhhh

其實有兩個遊行好，去完朝早12點
之後無野做嘅就入商場hea 下，叉下電
等4點和理非，我地12個堆再加入
目的有兩個

一，當然係參加遊行，增加人氣
二，係保護和理非，係真正嘅勇武為矛，和理非為盾

2點啦 入黑前啱啱好散

交多幾份

最好d鄉紳自己都申請埋

唔係d鄉紳自己睇路

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

要預返時間俾人過返去鍾生嗰個
所以可能佢3點開始我就申請到3.30左右？

要睇番巴打你條路線，我自己希望12點呢個遊行係
有人行加準時散

兩個遊行我希望做到增加警犬人手壓力，逼佢地派多啲人
準時散係我自己想要啲時間去抖一抖，可以去鍾生個遊行

同埋我有小小擔心12點唔夠人，會被牛屎佬圍
所以如果巴打真係搞12點，文宣要做多小小

個人覺得2點好 始終港島人嚟元朗都山長水遠 只要天黑前完到就可以

4點半真係太遲喇

推！

2點 路線交比元朗人決定

當然 但我都要大概寫定路線落去

12點啦
612嗰日朝早八點咪又個個出齊
早開始早散
有陽光先安全

星期三啦
抖夠好推返正經post

越早對大家越安全

早行早走安全

早行

麻煩各位

728好似改左去84

元朗公海TG gp仲討論緊路線應該點
各位有咩提議

其實有冇可能好似721港島咁，兩條接近路線但時間唔同？即係你申請既cover埋12-3加部份額外路線
727前重新整合新路線再文宣

Pish

快投票

我都唔清楚 好亂

路線今日要有如果我今日申請

我聯絡左鍾生等佢覆
咁如果佢最後結果係
大家滿意就唔使煩搞多份

收到風，黑警叫附近學校1點半close

十二點開始行完有啲時間圍下狗屋之類
但相信大家有共識, 要入夜前撤離

唔夠喉轉場食糖水

呢條路線唔錯 但起步點要搵個空曠既位集合左d人先?

暫時決定727為超級和理非遊行 以繼續爭取民心 每人自備黑衫防具 大量宣傳海報同memo紙全面上場 務求令元朗區內遍地開花

如果你有更多建議（戰略/路線/文宣）入尼一齊傾下

[727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民]

唔識

727元朗

叫何議員出席727遊行反黑

雖然當日上晝要返工，但係都支持早啲出發

建議12:00就要集合，12:30出發

2:00會有多d巴打放工由市區入嚟，又唔會咁影響元朗居民食lunch，其實最合理

不過又即係會遲d完，一定要確保入夜前(7:00)散，都可以接受

4:00 no way

路線由東(元朗站)去西(元朗警署)好d，如果相反方向(原來路線)，入夜後，黑衫有機會比白衣人由南邊圍東頭村沖出嚟威脅

我之前開個po
啲人想早啲出發
11點集合
1點出發
點睇？
如果現場夠人咪提早出發

多謝樓主呀！！！！

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

12 點先工

認同

早d出發

12點 遊行永遠都係前菜

支持，行完日邊再過去都得

推呀，呢個時間好好多

12:00 pls
先聚會，入夜散。和理非接力
大家加油

12點 入黑前一定要走 住附近既小心比白衫跟

仲有你遊行個名要改改，反黑/反恐之類

元朗反黑大遊行
鳩諗一個先

集合時間好重要
太夜對我地不利
幫手推

11點呀!

2點

12點

路線上有少少問題
因為新路線(第一頁有)同鍾生條路線有重疊而且同佢相反方向，照理既話如果行新路線我地係無可能會批到，所以或者要行返舊路線啦各位

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

12點出發

求樓主參考

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

12

支持要早

睇左 我地係差路線上有問題

終於有人改 多謝巴打

Stand_with_HK

求元朗人幫拖

有以下問題未解決
路線未有定案：跟舊定行新？
未搵到多一位巴打做代表
未有糾察

另外想問呢度應該填乜
我地無組織

@rtex2341 pm

想改早啲好耐

推到多啲人投

無時間啦得返兩日

我岩岩幫你問左人可以填無組織，個人

有問題可以係fb PM民陣問下佢
相信佢會解答你

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

我唔想游行都有雙胞胎
Tg夾一夾

求加埋有野想講

12點 2點都太晏

啱啱同申請人通左電話

時間：3點pm
因為考慮到元朗得1架過海車過黎而且要用85分鐘以上，去到如果早開始封路反而會令唔少人入唔到黎
所以先至3點俾人封路前黎到

路線：改唔到

會唔會快天黑：
唔會，因為我地行既路線係由東向西 都係對住個太陽，而且周遭無大廈擋光
唔似港島咁所以唔會咁快變暗

唔知有無轉述有錯 詳情可TG @maxchung 查詢

最終時間同路線跟警方ok嗰個就算，之後就要因應嗰個方案制定大方向策略

到時夠料會考慮開post

利申: 和理非，ex住元朗所以ok熟市中心(雖然已經好耐)但到時臨場策略交由現場決定，因為有事到時嚟唔到，只可以略盡棉力

今次建議巴打或有市中心居民預先踩場了解路線同環境，this time 係唔講得笑

你地入左公海gp未
我暫時唔得閒Pm你地住

雞地太近村

樓主唔得閒代Po：
而家727不反對通知書會係3點開始，同鐘生交流過就係因為唔想時間太早比狗太早封站所以簡3點開始